12點醒左之後瞓唔返

77有份參加合法遊行
6點左右走 完全唔知有自由活動行街街

因為第二日要4點起身所以10點瞓左
12點醒左醒先知旺角黑警濫暴 危險社會安全 嚴重阻礙新聞自由

一直睇一直睇 發覺已經唔係濫權咁簡單
黑警係自我膨脹到覺得自己可以凌駕法律

警例清清楚楚寫到明
便衣人員與市民接觸時，不論是否當值，在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證（PGO 20-16）

寫得清清楚楚
林鄭條八婆仲話唔會撤查
跟本係度包庇罪犯

我唔會再問點解香港變成咁
預期問原因
不如爭取返當初自己有份送走嘅公義

你同我差唔多
都係行到6點幾7點走人
之後9點幾10點瞓
瞓到11點幾我D FDS WHATSAPP講旺角有衝突
再睇埋直播
見到打記者
挑釁示威者隻揪
冇制服冇委任證
依D都係黑警冇再依警察守則
我覺得依家記者都幾危險
隨時新聞自由都會抹殺
我由12點幾想瞓返
嬲到3點先瞓到
我5點要起身
依家黑眼圈好大
精神交錯中
但情緒都仲好嬲